## DMP TODO

- CLEAN le front (reste menu à faire)
- Gestion des admins
- Gestion des éditeurs (inscription, generation du cookie pour eux, affichage de stat seulement pour eux)
- Gestion les sites partenaires
- Table Mega Base (email + md5) + import ok
- Gestion des relances auto (avec kit par site partenaires)
- Ajouter les tables manquantes pour la dmp

- Clean tout ce qui sert à rien (la fin)


- User group_id
